# dynamic
    Projeto  aulas ti85 Senac Itaquera

# Preparação do ambiente - 25-09-19
    Preparação do ambiente
    > Criação de pastas e arquivos para a árvore do projeto.

# Padronização de comentarios/ Se for ultilizar os comentario coloridos instalar a extensão 'Better Comments'
    // ! Alerta/ Importante
    // * Inicio de algum processo
    // todo: Relembrar/estudar
    // ? Pergutas ??
    //// Codigos de teste ou atualizados para uma versão melhor

# Anotação
    > classe administrador tem todas as Referências em comentarios. É uma classe mãe! digamos assim.
    
# PERGUNTA NA CLASSE CATEGORIA 'RESPONDIDA'

# Lembra de fazer o search em todas as classes.

# Usuario administrador cadastrado ---- ()
